<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="94">
    <author>westor</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title>
        <en>More Manure</en>
		<de>Mehr Mist</de>
		<fr>Plus De Fumier</fr>
    </title>
    <description>
<en><![CDATA[
More Manure is a mod that increase a husbandry manure production from your animals amount every game hour,
in order to produce manure remember you have first to place straw inside.

You can adjust the multiplier under Game Settings (Press ESC button) so you can
increase or decrease the value in your desire. (default: 1.5 - min: 1.5 - max: 50)

westor7 @ Discord or https://github.com/westor7/FS25_moreManure for any suggestions/problems.

NOTE: This mod does NOT working on multiplayer!
]]>
</en>
<de>
<![CDATA[
More Manure ist ein Mod, der die Düngerproduktion Ihrer Tiere jede Spielstunde erhöht.
Um Dünger zu produzieren, müssen Sie zuerst Stroh hineinlegen.

Sie können den Multiplikator unter den Spieleinstellungen anpassen (ESC-Taste drücken), sodass Sie
den Wert nach Wunsch erhöhen oder verringern können. (Standard: 1.5 – min.: 1.5 – max.: 50)

westor7 @ Discord oder https://github.com/westor7/FS25_moreManure für alle Vorschläge/Probleme.

HINWEIS: Dieser Mod funktioniert NICHT im Mehrspielermodus!
]]>
</de>
<fr>
<![CDATA[
More Manure est un mod qui augmente la production de fumier d'élevage de vos animaux à chaque heure de jeu.
Pour produire du fumier, n'oubliez pas que vous devez d'abord placer de la paille à l'intérieur.

Vous pouvez ajuster le multiplicateur dans les paramètres du jeu (appuyez sur le bouton ESC) afin de pouvoir
augmenter ou diminuer la valeur à votre guise. (par défaut: 1.5 - min: 1.5 - max: 50)

westor7 @ Discord ou https://github.com/westor7/FS25_moreManure pour toute suggestion/problème.

REMARQUE: ce mod ne fonctionne PAS en multijoueur!
]]>
</fr>
    </description>

    <iconFilename>icon_moreManure.dds</iconFilename>
	
    <multiplayer supported="true"/>
	
	<l10n filenamePrefix="translations/translation"/>
	
    <extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="scripts/lib/UIHelper.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/moreManureUI.lua" />
		<sourceFile filename="scripts/moreManure.lua"/>
    </extraSourceFiles>

</modDesc>
